未玩過過山車頂唔頂到海洋公園過山車同海盜船

未去過海洋公園

建議坐海盜船試吓水溫先，如果真係好驚就坐中間，坐得越出拋得越高

合埋眼會唔會好d
過山車跳樓機又點算

佢個過山車廢
係chok左小小
黃紅色個個就真係有d料到
不過overall好玩>驚